deliveroo步兵好唔好做? 14

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.http://
11.http://
12.https://
13.https://

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1.
約時間上office登記(帶身份証,提款卡同電話)

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 無,上去office登記先知,佢比果區你唔要就走得

Q3. 人工幾錢?
A3. 基本上包$40/hour+$15/單=$55
eg. 返4個鐘做4單=$55x4=$220
返4個鐘做5單=$55x4+15=$235
返4個鐘做0單但無踢過單=$55x4=$220
返4個鐘做3單踢1單=$55x3+$40=$205
有d日子會有bonus(eg.weekend dinner time) , 會有email通知

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 星期六晚截數, 兩星期截數一次(下次18/8晚截),截數後3/4日會過數落戶口,會email 糧單比你

Q5. 點報更?
A5. 上去office登記會教,只要果更唔full就可以報,返工時間每區唔同不過最尾都係2230完
無報更返工係無錢,返錯區都係無錢,留意番online果時係邊區

Q6. 點踢單?
A6. 有單比你會有幾廿秒比你accept,等條bar行完會唔accept當你踢
一係accept左再tg cs 踢
踢得多可能會炒
拉制＞wrong location＞見到個客地址＞tg cs踢單
唔洗一定去到間餐廳先知道送去邊

Q7. 返工帶乜?
A7. 最好帶保溫袋, 同埋差電/水/傘,記住份工要成日戶外行

Q8. 點樣轉區？
填form:
之後email講多次: drivers@deliveroo.hk
記得寫低name&staff no.同想邊區轉去邊區
如果唔覆你就狂炸email直至佢覆
如果有位半個月至一個月就轉到
係唔洗等半年嘅

Q9. 上完堂但收唔到開工app個下載link，有冇巴打可以分享比我？

Download your rider app by tapping this link and following the instructions:

未開始報已經見到3日無更
成個禮拜鐘數一隻手數得晒

報多咗更

我次次都係朝早睇下有無更 有先做 無就番歸

5:00同炒咗冇分別

有幾次收唔到GPS on唔到

好彩唔係靠佢開飯，唔係餓死都似

靠佢搵多幾千蚊洗㗎

冇更報

之前用舊制單接單 一轉新制就冇單 咩玩法

未必關事 似係新舊制都無單
可能唔夠熊貓以本傷人砌

餓狗搶更 撳慢2秒就無咗

ED 5點坐到而家 得一單
利申舊制

冇單

咁你踢定接

希望師兄無事

順路接埋，新制ot係咪照以前咁計

希望在明天 聽日開始返幾日

要等到成十一月頭先有ac 好想快啲做呀

即搵cs, 睇cs點覆你

邊區

呢家仲有邊區有位

我5點先有得選更..仆街得返堆返2粒鐘既更

利申:荃灣

仲以為我個fd收到50已經算多

mf落雨送試過收100蚊 但係明明間野就係隔離

屌佢老味今日又轉返上3:00

2單錢呀

可以收工了

想問下有無師兄轉左新系統
如果賺得少係唔係會補返差價
例如一日本身賺300 轉新制賺得100
係唔係會補返200差價

yup

唔該哂師兄

但多人轉，反應熱烈，最後一定要大家轉就 。短期定長遠，自己判斷。

之前聽過話會用你爆單果d日子補返落去，有冇巴打證實到

有冇新加入既巴打揀唔到時間上去見工簽約？

Send過email問話逐日計 你都可以send去問下

見到個個都有單，係我好得閒咁行緊街

見到有位OL拎住個pizza睇手機地址好似送緊外賣 （唔知係咪deliveroo)

CE

你地睇唔睇到合共收入

終於多錢過舊制一次

有無人介紹? .. 車手

咁好正常
因為佢一個月計比你
如果你個日小左咪多左個日補返落去好正常
佢email都係話補返你個舊制個差價姐
等多d巴打講下

我再回$500 如果你達到目標

新登記做既係行新制定舊制?

好耐冇返 想問點計新舊制？
我係40蚊一個鐘加15蚊一單
同埋想問 依加唔帶保溫袋係唔係都得
因為之前試過有人冇帶保溫袋搞到俾人炒

佢個袋好撚大個
自己袋加保溫袋得唔得

請問各位返新制嘅巴絲 新制係咪任踢單冇紀錄?
冇單係咪計返舊制條數得40蚊底?

用公司保温袋啦

佢個背囊我拎完都冇望過係點
次次都帶自己袋再塞個保溫袋入去，開工就用個保溫袋裝唔怕紙袋過重同濕易爛
用保溫袋仲有好處係唔使再表明我係袋鼠嚟拎餐，講少好多野

唔該曬兩位師兄
想問下有冇東區既朋友仔有冇好路數

我係，但你想要咩好路數？

有冇邊d多單位 唔係熟果頭
因為就返學先揀東區

東區有幾個區喎，你邊個區？同早定夜？

彈出嚟2100-2230 即刻入都搶唔到做少2100-2230

星期日？

步兵升左上去11點 開心左一陣

今日

一陣？跌返落3點？

咁又無 本身有野做要踢更 突然見到11點即刻老撚都開左工先

今日又咩事 坐左成個鐘都無單

有無師兄同我一樣坐咗好耐

連peak hour 新制都揾少過舊制

準備一陣8點9又冇單

返6-9 R咗兩個鐘鳩

咁少單 無補水既新制真係食得屎 呢個星期計 最低工資都無

同公司共度時艱 袋鼠無生意你都無糧出

一日不做事一日冇糧出
話之你個人有返工

12月先完試用又未必咁快轉強制
到時都仲比熊貓屌打真係叫office食屎

轉定會熊貓好過啦
不過聽講嗰邊彈性好似無咁高?

熊貓步兵同呢到5:00報更冇分別

屌

咁慘

點解8點9後冇單呀

熊貓小更到就執咁樣

股災都影響到袋同熊

一定有影響架啦，有錢你都豪d啦。。。

我講緊公司果邊 CUT COST

咁無客自然唔養咁多人

轉到UBER咁目的都係想咁

9點就冇單 佢開2100-2230為乜

本來就係車手更嚟

呢個唔係多數老底更咩，我都好耐冇返過呢更

新返1個月 頭3個鐘平均都>120/hr, 臨尾蝕哂比佢

以前呢段都可以有1-2單架
9月打後

返過一兩次就冇返過
成個半鐘咬老底要OT就仲麻煩，1130至2100就算
不過依家都分唔到最夜一更，應該同下午茶一樣cut咗好多

22:30除非車手甚少ot

做早多啊 太古果d位多唔多單?
我唔介意行得遠少少

今日第一單，個客自己拎走咗

今日等餐時個waiter問我：I am curious that why sometimes you guys have uniform ?

我答佢我都想知，因為佢地一開始冇比uniform我

你照賺$15

今晚聽晚都係得一個鐘更

今晚聽晚一個鐘更都冇 等星期六日

咩區?星期五都無?

完全唔識路行咗差唔多一個鐘，攪到個cs TG問我係咪暈咗

個地圖成日指我一啲行唔到既路

點解要接
行到咁都係得$40

個客啲野食都凍
踢單

有冇ching啲每週申請突然間無晒

重開2次又出現返 無嘢了

有人放更出黎 遲左10秒去搶 然後無左

5點報更永遠都係得7-8點有位

原本聽日返夜晚，但覺得應該都冇單
放更出嚟早啲返屋企打機算

老底都唔咬

又唔係等開飯 下星期先再返
今晚打通宵機

屌你完全冇工番

Red dead 2撚馬春袋

無工番定無更番?

啱啱pre order左特别版
9點收工等打機

醒目
我係袋鼠嚟送賣，嘭嘭嘭

覺唔覺人今日又多返單？
Peak hour 單接單

呢到多數巴打係咪做上環

Tst 1至9 3單

中環依家無單

少成咁

返得屋企啦

坐到屎忽都痛

舊制個時,搭12a上...

有冇巴打有步兵invite code

入完留tg

入咗喇，唔該晒巴打

有巴打想做步兵入我個code:
做夠數入翻一半錢俾你
TG傾，我tg:

想問下新制 我假設一個鐘入面得一張單 但如果我踢左呢張單 係咪唔會有補底補返我呢一個鐘？

想問下遲到幾耐online算冇attend booking？

之前5分鐘
而家15分鐘

應該當舊制扣15蚊，40蚊照比你

thanks 巴打

想知新制有冇ot錢

有

步兵係咪最早都係得1500報更

唔係

點先可以再早d，已經100%出席率 0%取消 翻足繁忙時間

求解答
我成個鐘一張單都無
係咩問題呢？
利申：第一次返，唔係好明點運作

無生意咪無單送囉

4-5冇單都好正常 不過隨時臨尾1分鐘彈張單比你

點先升真係佢地先知啦

仆街新介面柒到

未升，咩樣?

個逾時取消到底點計
印象中我淨係試過2個session係少過一日之前cancel咋喎
咁都9%? WTF???

7點都無單坐咗半個鐘

呢個星期d單少得誇張

熊貓好似仲做緊優惠？

熊貓都無單..股災無計..

有2單搭車都唔掂焗踢
跟手先做咗單

依家都無單 痴線

個個strong hold騰訊冇閑錢

估唔到連熊貓都無單

strong hold 700 真係bye鳩bye

由手機版pubg開始已經比晒signal
主力靠game揾食比土共收皮仲點keep

難得有張單 行緊去，個app彈出嚟你已被取消張單

屌 個老底點計先

順手食埋個飯盒

佢cancel唔關我地事啦

扒撚左個值60蚊既飯算

今日唔返係啱嘅

新制 一個鐘內完全冇單 係咪都會照出$40+$15 比你

我用單車送的話，可唔可以唔上樓

電單車車手都要上樓，點解單車你覺得唔駛上？要落樓做咩要叫外賣？

你叫外賣落樓拎開?

唔係，只不過怕架單車俾人拎走姐

冇買鎖？

係

都係少單今日

咁慘淡 我聽日返全日

得單茶木踢埋

師兄 係咪中環都靜到仆街

我九龍灣

舒服地咬老底

買鎖

唔講以為平日

距離計費個測試係咩玩法？

其實個星期5，6，日高峰時段點計
明明尋晚開工前係10/12，返左1800-2330
到今日都唔變既

on9 得3樣嘢食 重要只係炒面+2個冷盤 等左我10分鐘 下次唔接

屌啦，個距離計錢偷偷改低左個價好多

同起點同距離差成20蚊

抵啦 成班新制咬老底啦

我都係
6點半接 宜家先攞到嘢食

屌你老母40蚊單等撚左我成半粒鐘

真 我宜家同佢慢慢送 等佢補水比我

岩岩入職
想問下張單未接睇唔睇到送去邊

淺綠色線

截數等出糧

如果我19:34 接左單， 20:10 送完之後就成個鐘冇單接，咁個$15外賣錢係計落邊一個鐘到？ 20:00-21:00 呢一個鐘係咪當我冇單接 所以計$40+$15（補底）？

係你返既時段合埋一次計

返幾耐先可以轉區???

又要等出糧
快d cash

直上office搞唔洗理

快極都星期二
以前就好彩星期一有

有冇人知制服係咪一定要著

有無2成女仔做緊
趁sem break玩下先

邊區咁慘

keep住單接單

做完一單返屋企咬老底

有冇巴放翻夜晚大埔車手更出黎呀

就執/轉無人工玩法先黎做

我都係 做左6張

但係依家茶餐時間停咗

留tg回錢俾你
唔知有無2成，但絕對唔小女仔做緊

冇單坐到好眼瞓

坐到開始思考人生

有呀

有冇kt walker
今日全日靜

究竟今晚CE幾點先開始有單呢

講完就有單

呢個月去brief 都已經冇派衫

但多左個大背囊

係馬鞍山見過4個女同事

咪係,錯過左黃金時間
無人工一定唔做

係，就快玩完，同uber一樣

步兵？

屌 轉左新制 臨尾個個鐘本身冇單 點知最後5mins整左單勁遠黎 想知我踢左之後呢一粒鐘仲有冇錢

你返幾多個鐘同埋有幾多單呀?咩都唔講點答。。。

返左10個半鐘呀！ 做左12單 最後一單8:50幾分送完
9-10:30呢個session 冇啦啦最後5mins彈左張單黎但我踢左 純粹想知9-10:30 呢個半鐘用新制會點計

你單多過鐘就唔會扣，唔理你幾時踢單架，全日計架

唉 咁如果做完12單 都唔夠舊制 $40x10.5+12x$15多 係咪會補差額？

其實有冇得賺架間野
見啲人一個鐘先做一單
55蚊成本起碼

你唔夠舊制多咪跟返舊制個玩法補差額lo

有冇搶到咁多更呀你

唔該哂Ching!

諗尼d野完全無用，有更就做啦。。。

本身得4個鐘 點知係咁彈通知出黎有人放更 就執左咁多 但我個本除左4-5點之外 其他時間都長期有單

一向都係做得多個d尤其車手賺返條數
今日呢度都有d人單接單啦
都咪提本身食水都ok深

我個邊*

佢每單服務費$20，計埋食水深，應該都有

加埋而家cut位少咗人咬老底

好懷疑 d餐廳洗唔洗再比deliveroo抽佣 就咁計個客個筆其實真係賺得好少

緊係要啦，嘜都要錢，駛鬼擔心佢咩，咁大間公司計哂數啦

以板長F餐為例，一個餐已經食咗$135+$20 = $155

ching可唔可以解釋下
新舊制有咩分別？

今日有單等咗20分鐘先出到野食, 晒咗時間

利申: 用緊新制

你做緊定未開始做？

舊制是$55包1單一小時（多1單加$15），新制是計遠近距離最低$35一單
未做就入尼度申請

一般等10-15分鐘都冇就好走
除非9點之後呢段冇單時間咁咪等 或者孖單

未丫， 見星期六日有時間想試下
即係舊制有老底，新制就咩都無？

係，但新制暫時去到12月，如果唔夠舊制計法多，會補番差額俾你

要，所以某個數上既order先有得賺

40x1.5 + 15(如果冇踢單）

40*1.5+15+7.5

想問下各位師兄
其實步兵有無機會上到11點
我見有部分車手都係3點先報到更

成個星期得一個鐘更

有機會

好你少少 2個鐘

其實5點報更既步兵係咪已經唔洗玩
都無更報
垃圾公司仲無限請人
我想問問有無手足知道熊貓係咪都係一樣情況 ？
想轉公司了

前面有巴打話車手都要3點先有得報
新請嘅又default 3點

步兵我諗除咗全職嘅都玩撚完
數據差啲就踢落5點連翻身機會都無

真心3點都冇哂更報 每日都係得7-8

要有更去正正式式搵全職啦 唔好寄望呢啲公司有更返

真

做旺區中午星期一-五你就知佢點賺錢

荃灣都差唔多,諗住當pt返下.....

依家步兵仲有無推薦獎金
同埋一定係新制?

有推薦獎金
有得選新或舊

成個星期有3個鐘報呀
好撚開心

熊貓咪仲衰 間公司都唔知係咪就執
離譜到更都唔會見到 長期空白架

明明人手已經多到有人怨無工開 仲係咁請人到底咩心態

同問

因為越多人越有利 佢唔需要理你

如果新制計法會count埋佢叫個餐個份量就合理 有時有d餐多到保溫袋都塞唔哂 先得個$40

送2袋個保溫袋塞唔落都幾驚個紙袋爛

會叫佢俾多個紙袋，1個好易穿

入左

已入了,係咪上埋office搞完報更就開得工

而家好似要等佢開acc先做得，tg搵咗你

1個真係好易穿
試過有餐廳杯咖啡蓋吸唔實 行行吓個紙袋就穿咗
好彩發現得早

唔駛吸唔實d野先穿，1罐汽水有倒汗水都已經穿

其實要點先升到
我覺得11點嘅步兵只係佔1％

首先要做好佢俾你睇到個3樣數據，再之後睇你個區多唔多全職返得時間多過你

ching how see

差1%已經好多人好過你

缺席影響仲大

同一樣野黎，24小時內取消，冇人接更佢都會扣

袋鼠有班舊底車手當自己工咁打，所以好正常，听講以前又幫比抄牌又幫盛，如果話新人，就唔知了，應該佢地唔識同cs講一個人拎唔到

係執就唔好成日免運費搞串個場

Cw區係咪可以報wc 同me啲更？

講起孖單要多謝有2位師兄幫手拎晒

而家一返少兩日就永遠上唔去

今日5點唔記得襟更
不過開咗自動reg更功能都有2hours

我新仔番左4日就比佢個apps既地址呃左兩次，信晒佢個地圖，去到先發現係錯既，岩岩10點3灣仔接左張尾單，又係錯地址既，最慘係去到客既樓下上唔到樓，apps又自動下線，揾唔到個客，tg比cs又慢覆，結果搞到11點幾....

一向都唔跟佢個地圖，自己睇地址街名最好

我估佢連apps比佢嘅地址都係錯

囍匯，佢地圖指左我去灣仔道

唔係呀，apps比我個地址係岩，一轉去google map就去左第二道，例如地址寫皇后大道東，但apps個地圖同google map就指左去灣仔道，下次睇真d先行

差咁遠，the avenue 我差唔多日日都送，修頓隔離，第一次去就睇google map好d，下次你就識去

因為地圖位置，d客好多時亂點

係呀，有d路行左一兩次已經知大概點行，唔睇google map都得，不過9-10點半真係好靜，得一單，我7點到8點半都有5單，一到9點就靜到乜咁...

我下次會醒目d，睇真d地址同個地圖先行

今個星前都係得1,2粒鐘

出糧未

快d出糧啦

我上星期五(26/10)番第一曰，星期六都有番，我想問係咪再等下一期先出糧？因為我email唔見有糧單

大家有糧單未

通常下晝先出糧單，計埋星期六

未出糧?

唔明點解有d舖就咁拎幾件曲奇都要等咁耐

完全唔知有曲奇送

1130 開工到依家一單都冇

依家同一地點孖單出一單錢
到咗先知孖單

有，我以為佢即整，點知feel到佢係凍 ，等咗20分鐘

午飯時間咁慘

試過送godiva 一盒朱古力

咩區咁慘

做得3單

有冇人出左糧/糧單？

飲到禿頭

派比步兵

重死我

生腎石啫

邊區，近我公司可以幫你ko

金鐘

上次有個拎咗話唔要，我食咗

我寧願要野食

冇計，我係皇后大道東，銅鑼灣

12碗河粉呢？

我一個海南雞飯，加青檸蘇打，冬陰功湯

fatfat

送比乞衣

賺晒啦

做左成個月，都未試過有野食

試過有單送200幾蚊burger 去舊山頂道
去到羅便臣道先話唔要

m記burger?

唔係 係中環亞畢諾道

好慘，行都行死

我搭12m

冇糧出?

糧單呢，糧單去咗邊呀

咁急做咩，人地寫都係星期四先出

有邊次真係拖到星期四

今次?

無糧出

分分鐘摺埋

又冇單又冇糧單

有汗出

咁撚大鑊？

今日仲未有單做 正常？

中環無單既

美孚坐咗幾粒鐘

終於有單囉

有汗出冇糧出

人地話未夠期呀 等吓啦

次次都星期六截架啦

唔要係咪比返間野?

比左錢都唔要

自行處理

有個FD話想做,依家係咪得新制選?

點解今日咁黑仔

唔好傻啦，運費一張單收個客20蚊。
餐廳張單又唔知收幾多成

自己上去禁一次睇下價錢已經一清二楚

旺角冇單嘅老闆

今日得2張 踢左第一張

兩邊收錢 之後慳埋老底

第二張麻麻

佢個野又壞咗？

ssp表示就係做7-8一個鐘 坐咗50分鐘
個apps係咪壞咗

做完兩單又坐

巴打們有冇轉去試新制

轉咗

係咪想杜絕班成日踢單嘅人

其實我就係做peak hour所以唔知

7-9 竟然無單 個野一定係壞咗

8先啱 自

師兄翻西營盤？

又係三單 夜市同午市一樣咁少

SSP

睇大家都咁少單，遲下轉晒新制，取消埋補貼咁就仆街

冇底薪點會做

班傻仔唔會理㗎 見有補貼就狗衝

好似ubereats 咁，留住一班有鐘錢車手，再搭d冇鐘錢遂單計既車手/步兵

今晚灣仔好靜呀....

大家個survey一齊寫有開其他app

一齊寫少單

咁得閒搞問卷都唔出糧

一定啦

今日終於有100蚊粒鐘

份問卷填哂unsatisfied 留id會唔會秋後算帳

驚就唔好填，填就唔好驚，我話唔會秋後算帳，你係咪信先?

乜事頭先好多更突然

有糧單未？

有排

可能轉一個月出，今期連埋下期先出

唔係嗎？

出糧啦bb

有糧單未必今日出

恒生出咗啦

有新人獎

我恒生未出

被遺忘了

我都未

放流料

流既

有糧單，未出

又話會補底
呃鳩人錢

用你錢多果日補錢少果日，之後再補底

又話遂日計，咁樣少勁多錢喎

做耐左你就習慣袋鼠果種文字偽術，總之袋鼠一路都係target整靚條數上市，搵前線(合作伙伴) 笨柒

冇錢學人出糧單把撚咩

嘔晒血

Cashed

12月即刻轉返舊制呀仆街

舊制所謂保底都係鐘數>單數先有啦

屌你老母搞唔撚掂就咪撚係咁請人啦
糧都唔識出

HSBC 出左糧

舊制每個time slot獨立計
唔會用多單個time slot cum返short單既時段扣補底
而家新制咁樣統一計出少好多糧

搵記者朋友做下野啦

Foodpanda星期一至五免運費已經影響袋鼠咁緊要，下年頭如果uber成功上市，ubereats同你燒錢搶市佔/未來研發無人機派送，袋鼠前景我個人覺得唔明朗

我指香港區市場

一早話咗係多錢個日補返小錢個日，唔問清楚玩法就轉。。。。

uber大把麻煩野未搞掂，有排都上唔到市

話之佢點轉，總之行返舊制，每兩星期準時出糧，其他野話之佢啦，見唔對路咪走囉
都係果句，要玩好快玩啦，遲下冇得玩

如期

無人機冇可能啦香港全部高樓大廈
同埋有好多安全問題個垃圾政府都一定唔會批

我明，我想表達係人地公司有遠見肯攪科研，袋鼠不停攪合作伙伴，幾個月大攪一次

外國唔知，香港區俾的士佬放蛇告緊，一日未搞掂都上唔到

的士佬可以告佢乜鳩
又冇現兜兜收佢錢

成班傻仔以為新制好好搵 依家偷雞唔到蝕渣米 到時12月公司就話多人支持新制 強制轉 你班撚屌就係害虫之一

人地牌主俾錢人放蛇，冇現兜兜，但係放蛇個班既信用卡扣錢，人地搵哂律師做UBER

咁講真其實pt佔多個個都係志在執多一千幾百
佢夾硬轉做新制全部唔做佢咪仲傷
同熊貓比佢已經冇咁著數仲要輸埋人數佢仲唔食得屎

就算佢點用數據打曬j話新制賺多左
你第一身一定知新定舊好

不過我覺得佢點都會做野一步一步縮
可能全世界俾你揀多次但冇得再轉+冇補底+新入職全新制冇得揀

佢唔會怕步兵無人做，大把人做
佢只係怕車手唔做

所以咪話佢地偷雞唔到蝕渣米 點解轉去新制唔可以即時轉舊制 因為公司剩係想要個參與數字

影響最大應該係full time， pt 影響唔大

旺區peakhour 暫時新制真係好搵啲，做parttime都係為錢姐，送多幾單我覺得ok

到時佢唔駛再養人，一樣單量但大把人同你搶

依家有一班車手都有要排隊等番工 到真係轉新制就放哂啲等緊即人入黎做 同埋一定大把人轉入旺區 到時啲單只會越黎越少

到時候成班人搶單，邊有單接單
唔使老底，袋鼠取消埋報更上限都得

做多排就算數啦

我無所謂既，我都係做我住個區，係屋企等單

正宗港豬 自己唔受影響就無所謂

咁已經有人轉左，又賺多左，咪keep住做，我係收工pt性質，我就覺得最影響係full time, 真係覺得蝕既咪轉返舊制，我又睇唔到大數據睇唔到幾多人轉左

就係你地轉新制支持 令到公司最後好大機會強制執行
到時轉都無得轉啊自私撚

首先梗有人想keep舊制有人想轉新制，你想keep舊制，係可以保持你自己利益或驚佢好似uber咁玩，無人拎支槍指住你你轉，如果唔好應該唔多人轉，你唔需要怕到時大把人轉返舊制，另外轉新制就叫自私，其實睇你係咩角度睇

而家無包底？ 好似出糧冇出到嘅

uber無單唔奇喎

好傻好天真
引用番上面有位師兄既回覆，睇你用咩角度睇

以後袋鼠都係咁啦 唔好怨

今晚個野又壞咗 6點到依家一單都無

毒撚萬性節無活動都唔比人做吓嘢

uber 1-5係 雙開附助，六日先抵做

做外賣仔都要人教 唔撚係呀話

因為真係無單

下晝唔多單咪可以周圍fing
諗下自己報更果度咩時間再諗下果段時間多唔多單就得

點解佢個意見調查個到張圖有埋夾住手機個個夾但香港車手/單車上去登記個時又冇派既？ 好實用wo

佢包埋車手啲嘢入去 on99

Btw 恆生仲未收到糧既

個別情況 唔上干德道 舊山頂道已經執到

熊袋冧

其實完全唔明有咩意思，你為咗唔影響搶更而唔踢單，比你送上去40分鐘，乜食物都凍哂，可能有細菌tim ，送到個客咪又係投訴凍哂，更可能有機會食物中毒 ，為咗個$15同更走去行上山，點解唔同cs講佢派錯咗車手單比你步兵？

袋鼠對客承諾32分鍾內送到(做唔到要賠錢俾客) ，所以除非你超慢超hea, 否則冇乜可能會拿住個餐多過32分鍾
利申:旺區步兵

3號波冇bonus?

想問大家有無單
之前一日都有9－10單
而家一日得3－4單

收到個內幕消息 uber想收購袋鼠 依家睇袋鼠賣唔賣 如果一賣就一定全部行新制

正常 佢不斷放人入黎做 我入職個時一日大約20張單 依家有十張單都偷笑

講咗好耐喇喎

Amazon 話如果uber真係買，佢地都有興趣買(阻止uber獨大)

不過Will Shu 話 not for sale(價錢傾唔岩者，而家諗上市咪又係想變大副身家)

利申:一股都冇

無留意sor

一間餐廳拿兩個餐，第一個送去麥當勞道，第二個送去羅便臣道，Nice

大家覺得係人數多左定袋鼠生意少左先冇單？

both

我自己嗌外賣都嗌熊貓啦
係就係選擇少啲 但係真係抵好多

免運費同比現金真係收袋鼠皮

我嗌uber, 之前半價

袋鼠好撚大個九巴車身廣告

新巴都有，半車身廣告
好撚多車都有上個廣告

3大蚊？

計邊個費用嘅20%，成張單？

未必嘅應該有個緩衝期

應該係計你嗰15蚊

咁新制係計距離嗰個價嘅20%？

3號風球有無bonus

行新制有幾意思.無單咪白坐

又唔係保證有單

支持新制嗰啲唔係真傻就係仆街嚟

一開頭梗係俾啲甜頭你啦 仲要佢而家就話包底

遲啲佢正式轉唔包底 冇單你真係企咗喺度

成個新制根本對我哋一啲著數都冇但係公司就著數曬

有單咪畀你做 冇單佢一蚊都唔使出 做人唔好咁短視啦 畀少少甜頭你就中個頭埋去

到時佢一刀切轉嗰陣 如果好似呢排咁咁少單

我睇話支持嗰班人笑唔笑得出

調返轉變相本身冇乜單老底嗰啲地區更加冇人做

全部人去曬旺區但係餅就都係得嗰個

間公司諗縮數諗到咁都仲有人可以支持

本身穩定收入變咗不確定性好大 都唔知話個啲人傻好定點

咁搞落去轉去隔離枱好過 雖然冇包底 但係起碼真係計返時薪同埋都叫多單 雖然依家做緊隔離台做做下中環無啦啦做到去西營盤
利申:非打手 兩邊都有做

負皮嗰啲公司打手？

一小時得一單

我上次撞正食飯time

網吧水吧都有得送

佢之前成日有$100 code 叫哂成家人幫襯佢 食左幾餐

瑪麗廚房

我都試過送網吧

明明附近無間咁嘅嘢
行咗轉之後立到網吧門口有貼紙 心諗唔撚係掛

啱啱發現泰拳Gym都有 CLS

尋晚我打去問先知起綱吧

好似好多巴打做咁
真係咁好做?

爽工

清可唔可以講多d
fg文員仔想weekend賺多少少

可以試下追post

無工開賺條撚咩

而家先嚟玩真係晒鳩氣
上去登記都嫌晒車錢時間

有冇中上環報告下

上環無單

重話新制 睇下今日咁死曬火啦

上面啲人自己諗下啦將原本穩定收入變做等運到 好似今日咁如果唔係舊制你就白坐

灣仔冇單...就黎訓得著

+1

有追開post嘅應該都有晒諗法轉定唔轉
仲係咁無限loop無乜意思

而家就係公司可能會硬轉你就仆街

你唔覺佢好煞有介事題有幾多人轉咩？

到時唔係你話想轉返就有得你轉

所以我覺得轉咗新制嘅如果12月有機會應該轉返返嚟

不過我係唔應該loop嘅sorry

話說真係六點到而家一張都冇

換下位，新制車手>舊制車手食唔晒先到新制步兵>舊制步兵

睇返有時新制都唔係多個舊制 除非你淨係返peak hour 唔係都差唔多

會返吓平日畀佢扣返你多單一日補鐘咪差唔多，12月好一齊轉返舊制，唔係會平日就食得屎

我估佢係睇下12月6有幾多試新制嘅人轉返舊制
再決定係咪全世界轉食西北風

做左三單

唔通係我reject果單

唔記得餐廳名 淨係知送西摩道

每日做兩單 賺返果日既車錢飯錢

呢度已經變左新舊制嘈交post

張單幾錢

5舊水

之前用尻左呢個code 姓 Lee 電單車巴打，你個$500係唔要?
最後機會，聽日前自己搵我

有手足想翻用我個code，回一半俾你

Tg傾: 我tg

有d客真係好好，好到講都唔信

我之前試過同一個客中$20卡tip 加 $50現金
仲有啲例牌有tips既客 好感動

其實有貼士當然好，但我覺得有禮貌講聲唔該都可以
而家太多人俾小小錢就唔識專重人，連基本禮貌都唔識

係喎

送鬼佬鬼婆就算冇貼士都好有禮貌講Thank youy講Bye bye心情都舒暢啲，有啲仲會拎定貼士等外賣到
大部份港奴叫冇貼士就預咗，黑口黑面開門得隻手伸出嚟拎都拎唔實
以為屋企有寶我會打劫佢咁 仲唔該都冇句

金鐘部分香港客都高質，試過送HSBC總部，有個香港客落地下重拎住$cash tip等我到

有一排無返, 想問下係咪轉咗計出糧方法？

舊人可揀新制或舊制

我想問下係邊道㩒
我懷疑自己已經揀咗唔知
我今日返11-2
但我見1100-1149無單所以無錢咁

前幾日上去冇得揀只有新制

袋鼠好狗，遲d肯定逼全世界轉，唔係試2個月做乜

唔駛諗喇 除非你淨係返旺區peak hour
如果唔係 trial period完咗多數都蝕

最賤係距離任佢定

會返平日蝕硬 衰起上嚟五六日都冇單你仲唔仆街

總行唔上得樓
不過有貼真係爽好多

試過有間pizza係酒吧裡面 又係打電話問先知原來一直係佢門口

舊制：100%必賺，有保障
新制：要搏，即有機會蝕，冇單就食得屎，on9

完全唔明有咩理由揀新制，返工重要倒蝕，on撚9

以我推測袋鼠應該得返1個月玩，之後一到12月全面轉新制收皮

都係個句：要玩就快，最後一個月玩

姐係你頭一粒鐘白做

無保底=白做

最低工資都無

問題係更都冇,今個星期都係返左2粒鐘

但送下外賣真係幾正

新加入已經一定要簽新制

都可以咁講, 今日返11至2, 得一舊水

聽到仲報咗11-3, 攪到我都唔係好想再返

星期日多單啲既

3粒鐘得100蚊 最低工資都唔夠

我返上環仲要勁撚多斜路, 行撚到我死死下
本身仲諗住天氣涼咗咁多唔會爆晒汗

你見工有邊區做?
返埋聽日都係咁,就放棄啦

我返11－2, 3舊水，不過堅行得快

12－2先岩

我頭九個字同最尾半個鐘都無單

依家灣仔d人係咪未起身，坐左成個鐘都未有一張單😂😂

可能係，我岩岩開，中左一張，不過唔係灣仔

做完一單遠，又黎張更遠

唔遠，我一張$63，一張$77, 出哂汗

3km,來回6km

兩幅圖都3公里以上，叫唔遠？

覺得遠就踢

問題係小錢

我就相反，不過無做hea更

咁就真係慘，兩單用左幾耐時間

成日派車手單俾步兵又唔計拎餐距離真係好on9

我就好d, 不過又準備上山

行咁遠先得50蚊

咁撚遠得50蚊.....要行幾耐?

我岩岩有張加埋約1.4km已經$77

如果好行，都好快，我最怕去到要等好耐

做邊區

薄扶林道
你行撚埋佢嗰份啦

見到個阿丫，佢做車手
Hehe左一陣

北角間餐厅

做完收工，今日好似熱返d

今日冇咁多單喎

你話兩個一起送個個？你又知人hehe?

中環單接單

同一間餐厅

今日多單啊

美孚接五單停咗

唔明咩同一間餐廳？

佢同我等拎餐

有冇送過寶馬山

原來除咗啲南亞兵仲有支那人爭飯食

我都上到3點

番大陸做你美團外賣啦

大陸手機
手机

美孚應該真係幾靜 見到師兄去買雪糕食

今日返SYP
有張單5分鐘就行到
有40蚊, 個客係app道比咗20蚊貼士
上到去仲比咗40蚊現金貼士
開心死我

今日都幾多單
返咗唔夠4個鐘有360蚊
不過有兩單要上到HKU
又遠又難搵路
好彩有得入地鐵站搭lift

果邊長期缺人

可能時間關係, 我覺得syp 好返過sw 同ce
條街無咁多人, d 路又無咁難行
今日送咗8張單, 有好幾張都好近
d 遠嘅單全部都戇尻
近嘅行十五分鐘已經有四十蚊
遠嘅隨時行20分鐘斜路都係得50蚊

個金毛肥仔好串

邊個金毛肥仔？

閪區一個
間間餐廳都慢到仆街

今日減晒價

咩減晒價？袋鼠？

單錢
距離遠少過上星期

同區有步兵師兄都係咁講，差唔多距離比一開始轉新制時少幾蚊，陰d陰d但又feel到

新制都好易比客fake

一定唔好接加同cs反映，影響收入的

好心派單等d仆街餐廳煮好先派啦
次次去都要等10幾分鐘

我on9左 唔記得係計距離
雖則佢斜路當平路計

煮好先派就凍哂啦。。。。

我多得個客點遠左先多左錢

今日明顯少過上個禮拜日，冇咗好多五六十蚊單

今日反而正常，同一開始比之前我都覺得少左

做一排每間餐廳要等幾耐心裡有數 自己預時間

有啲特別慢咪慢慢行，有時個個都咁做就成堆外賣排晒隊

所以車手好多都唔係即去，費事要等難泊車

中上西環都有分店嘅法國燒雞
仲要個人到先開始做

有補底 你登記有冇聽野

想問： 24小時取消 有4% 影響大唔大？

其他就100%同8/12

本人想上11點

你敢肯定之後都有？

我識人四十幾percent都冇事

咁依家係咪有

而家有=將來有

我無咁講

好似今日咁如果唔係舊制你就白坐

就算無單 你今日都無白坐

師兄車手？5十幾蚊都做到咁快

車手？

係呀
翻11:30-1600
1700-2100
我果區全部單幾遠幾近都係60蚊左右

Tai Po

我估係睇區
屌那星我100, 0, 3/12，仲要無乜踢單都5點 CLS

大埔啲餐廳真係喺晒個區中心咁滯 係幾難有遠單

餐廳係中心呀
下下送去d山卡啦私樓
都係60$
由太和去嵐山你google下

所以計距離唔計去餐廳段路真係好反智

12/12，先可以上11點報更

車手都3點

好似係計埋取餐距離

唔洗諗啦
小弟步兵100% 2% 12/12
閒日都會show 11點
一到假日自動幫你落3點
我懷疑步兵根本唔會比11點報更

會 你100 0 12 咪11點

同你同區車手步兵數據比

睇到嫁

唔係返ft都好難keep完美數據

之前有步兵師兄post過11, 但步兵full應該好累

只係某部分人個app先睇到

如果有,唔係就到就會有show有幾多小費？

係，但我本身係直頭delivered先睇到

但我個區好少有

係咪100號？

我試過兩次跟gps行錯 睇地址最準

3點都冇晒更

3點 日日都得1 2 個鐘

又係得3個鐘

想問下係唔係可以一次接幾單?

個d係咪企業部?一大批咁送?

佢分俾你先有，無得自己選接孖單

果次登記又話11月5前會登入到 到依家都未登入到

我都係

正 無限上落山

想用天仁買一送一係咪要著衫先有?

是日最低點係荷里活道

？$

真係好想打上去屌鳩佢地

有師兄想翻用我個referral code
做夠回翻一半俾你 tg傾
我個code:
我Tg:

100% 30% 9/12 都1700,痴線

30%逾期都唔1700就真係痴線

我上兩星期入到 佢會send sms俾你

呢個鐘數突然好多間放左出黎

好多更*

即刻集多5粒鐘

係咪全線都放更🤔

中環冇乜嘢集
上環多

*執

上個月重陽後登記 隔十日到就有啦

兩個月無做而家再做返,一到星期一五點㩒入去睇已經乜間都無,係咪可以打消念頭唔駛再做

間公司係咪就黎做唔掂 之前已經轉左淨係可以番11-2 6-9
宜家連更都少到仆街 靠佢搵食真係餓死都唔知咩事

搵食都唔會做呢啲工啦

越來越縮骨比狗做

好耐冇出過bonus了

假期都冇bonus 淨係sd個email黎唔知做乜鳩

中秋重陽 對上有bonus係2個月之前嘅事

講錯 對上果次應該話打風果時

聽聞5-6月個陣 環境都算掂
而家愈做愈差 仲要係咁請人
又要偷偷cut人資源
自由？無工開就真係自由啦

越請得多人咪越有條件剝削你地

要報更就已經唔係好自由 ，不過當放工做下pt還可以

星期日先返

又冇更又冇乜單
不斷cut cost
廿個鐘都報唔到算數啦，等收皮

如果今日突然見到有位，我book左 ，再取消係咪都計取消率

唔係掛，啱啱尋日先登記咗車手

當拎個保溫袋算，BBQ帶凍飲時用都好

請新人又冇更比人 我都廢事叫fd去見

車手好少少

我1:15:3x 秒 先on。會唔會計我遲到？

嗰更完咗你咪知
會彈句嘢出嚟屌你唔開工

睇戲睇到過咗鐘
是但啦，反正都冇更返

車手應該有卦，步兵就算數啦
個袋留返買野都好

等單好悶呀

死囉 中環咁耐都冇單

仲以為我個app壞左

ssp坐咗一個鐘

上11點真係難

ssp坐緊第2個鐘 就快訓得著

有無人知補水係點計 我計極都計唔到佢補比我條數

有冇問過cs

今日2個鐘 3單都上山， ，要ot送

問左 未覆 有冇人係計到佢補水個數
冇單 無聊係度計

ssp坐咗第3個鐘

係咪就快摺 咁都無單

今日有張送去港島東既單 送30幾件三文治同10幾碗河粉total 3袋
系統話會分多個人幫手拎 因為太重我諗住行2轉所以淨係拎1袋
返到去餐廳既時候個staff話已經比人拎左
如果拎嗰2袋既師兄睇到呢個po sorry啊

23:00 我會放HKSW 11號 12:00~22:30 嘅更出嚟

好搞笑張單十幾杯茶
等一輪原來啲全部奶茶已經送咗
cs打畀我話只需要運拎飲筒上去 有茶但冇飲筒
辛苦師兄了

你搞笑咩 返轉頭行多次冇錢㗎
叫多個人送啦下次

我屋企人叫外賣....我接單...咩玩法

益你

你講新舊制補貼？

你幾時問架?佢都唔覆我。。。

打條數出黎睇下

有冇俾貼士

岩岩發現有2個鐘無單 收據無list到
計埋就岩數

直接放工

姐係無寫 但係有出比你？

你白做倒貼比deliveroo ?

送上去有冇話呀仔點解你做左外賣仔

我呀媽不知幾開心，自己賺零用

我今日自己都叫咗元氣外賣，人地送得超快 師兄好波

有錢洗得鬼推磨
可能要跑單

見到張單係自己屋企地址既時候有咩感覺

樓下看更有冇問你去幾樓

元氣呢間垃圾等超耐

啱啱睇一睇 仆街 咁都比翻3點比我
真係食屎食著豆

樓下看更自動開門....我仲好客氣咁講唔該

如果接到單 有17樣嘢 3袋 你地會點處理
利申：今日發生係我身上 照送

一放更，幾秒已經有人拎

有無11點既師兄可以講下個數據除左要靚仔之外
平均一個星期翻幾多個鐘

21%

我以為我永不翻身

巴打係咪返好多更

星期六日，平日間唔中翻下
全部都係5～9or6～9

今日d 數據好似唔郁？

Deliveroo是一間2012年在倫敦起家的食物快遞公司，現已成為一個跨國集團，主要以歐洲城市為業務中心，在香港亦有分公司。在成立至今短短四年間，已經擠身最賺錢的跨國集團之一。在各種燃油、稅務、租金等成本都跟隨市場波動不受老闆控制的情況下，一間公司可以快速大賺的意思，自然是剝削勞工福利及薪酬，這是可想而知的。
Deliveroo的業務，是與一些大型食品連鎖店或甚高級食肆掛靠，顧客用手機程式落訂單，而員工就速遞食物上門。在倫敦，大量Deliveroo員工是靠騎單車或電單車送外賣。
最近，這間跨國集團的英國總部宣傳要取消時薪制度，代之以件工制度。員工發現公司聲稱這個制度裝扮成［多勞多得加人工］，實質是迫逼工人瘋狂工作。可以想像，每天人們用餐時段並不長，每個繁忙時段每人可做的訂單並不多，若件工制的話，在駕駛途中及在非繁忙時段的候命時間，員工根本就是上班中但卻沒有收入，十分不合理。於是自8月10日起快遞員們開始罷工，而大不列顛獨立工人聯盟（Independent Workers Union of Great Britain, 簡稱IWGB）的快遞及物流分會（Couriers & Logistics Branch， 簡稱CLB）在次日加入行動。罷工與談判至今進行中。

2016

兩年前喺英國搞唔掂 兩年後嚟搞多次

香港又搞擺工囉 不過係搵工聯會喎

Btw 今日係咪大奇蹟日 9點後仲有單

點解我今日啲數據返咗成日好似冇咁嘅？

有冇人係咁

郁過

十點都有單

今日唔知點解好多單

跑馬

3個鐘600

圖

英國個邊既師兄最後罷工成唔成功

賺鬼，毛利率得0.7%
成日諗計cut成本，又唔諗下點開源(食評，廣告之類)

香港開始落緊巴士廣告

唔係使錢果種廣告，收餐廳錢置app頂/值入式廣告果種

對唔住，0.7%係舊數字，最新毛利率係23%

圖呢？

圖呢

啱啱拎咗裝備，我見啲人多數用行李帶，索個袋落尾位，其實穩唔穩陣？我冇裝尾架的

自己減返2100之後既單

想問下車手而家有冇得選包鍾制？還是一定要件工計？

減頭兩張 chullschick 係2053接

2109之後單

步兵

都係12月後比你選擇返，到時如果條數係舊制多，會補貼返差額比你
暫時一樣係新制，不過12月老閪都會轉返舊制啦，新制根本ON9

Thanks
我係步兵俾唔到太多尾箱/袋意見俾你
落到區，問下車手師兄

無order 咁係邊hea?

好多單，我個邊咁爽就正， 我2hrs, 最多3xx

想問早offline會啦會影響出席率？
我早30分鐘off

頭先有張單唔使送都有錢

跑得好快喎

跑3個鐘入左廠啦

行路仲快過車手

跑都係講姐 大把時間比你抖啦

咩區
呢兩個月閒日 一個鐘一單都難

總要單單都唔洗等餐廳

中環間pizza express等得咁叉耐，永世都唔接

有冇巴打做沙田
有間絕味開係港鐵站內
如果接到呢張閪單
咁咪要自費入閘再出閘
有冇人試過

打去叫鋪頭拎去閘口俾你囉

都痴撚線 頭2張單已經派撚到去中環半山 即踢

2hrs 3xx 要放假先有，閒日最多都係2xx, 呢個星期1－2都靜，係前日係遠單救左我 ，琴日旺返d 4單都遠， tst， 你咩區

最耐係個d 點心鋪

試過 叫入面個靚女拎出黎閘口就得

每單等半粒鐘左右

啱啱中左pizza express 連續3張無人接

一到8半即刻停左單

blacklist啦呢間野 冇袋又唔比人拎 又等得耐

宜家一律唔接

帶個保溫袋好難為你咩
屌那媽叫外賣最撚憎啲嘢凍晒

要填個number 比佢先開始整咁
巴之閉 做好放門口張檯自己搞 不如我食埋丫

不如你話坐住有錢收唔洗送

度度都係做完入紙袋連釘單放係度等人pick

佢express唔同做法 咁都唔呻得 吹漲

呻佢手腳慢安排差係一件事
自己唔帶袋俾人challenge仲講到係鋪頭問題係另一件

中環個間pizza express ?

我冇講我唔用袋囉

邊有人打直放pizza
咁咪成個pizza散晒
佢成個pizza盒比你係預你打平放入保温袋送

我上次係就咁兩盒雞翼 就咁擺出黎 要自己搞埋

講到我野撚蠻咁

唔鐘意佢做法，踢單囉

岩呀 我見親都踢 唔夾無計

btw 個袋真係好堅 啲雞翼味keep 到好耐唔散

都唔係話你 你追返前面條友講乜先啦
做乜鳩姐你...

sorry 眼花

我沙田個間pizza express 直頭係用啲繩扎住個pizza 同啲小食
一抽就拎哂
好方便

我個邊係要自己拎個紙袋放野食入去

不如幫手入廚房煮埋

Pizza express好閪煩嫁，要寫張單number落紙到俾佢，俾手機佢睇number又話唔得，口講number又唔受理，仲要自己pack野食落心紙袋

點睇張單踢左幾多次？

用黑色保溫袋方便好多 我每日用

無話打直
只不過有好多餐具
仲有其他一盒盒小食
我會用紙袋打橫放曬野落去 再放入保溫袋 捧住去
拎出黎成袋俾個客 個客人容易攞曬全部野

有冇可能呀 咩區

做步兵減肥會否太on9
本身返shift

我愈做愈肥

減左2k
行到隻狗咁

正
試下先

試過一次

去到citybank tower時，登記姐姐問我去邊間公司開會，我好老尷咁答佢送外賣

有interview仲做，唔怕行到身水身汗咩 ？
唔爭在嗰幾舊水啦

係著對皮鞋送先辛苦，個時收工，得一個鐘頭更，諗住費事換，試過唔會再試

著皮鞋係上山辛苦，不過我今日都係行平路多

宜家遲5分鐘都扣臨時取消率

完全無單 喊出黎

四單收皮

建議你地唔好攪pizza express

好想dum左個背囊佢 好阻訂

拎果陣扔左個背囊係樓下垃圾桶

請問新制既巴打，係咪可以喺拉接單前就睇到個客既地址？我搵極都搵唔到，謝謝解答

有單個時就會見餐廳同客地址

又係時候等出糧

但我剩係見到餐廳地址，搵唔到客地址，已經更新咗最新版本。有無圖睇下邊度搵到客地址，謝謝

你拉制接單嗰時
幅地圖咪出晒餐廳同個客兩粒pin囉

你有order, cap低仲好

好，謝謝你們

今日兩單得40。。

由你接單開始就睇到

今日應該兩個鐘$270收工， last單仲等緊

望返下星期咁少更，實際只返到星期五三粒鐘
下半個月一千蚊糧都唔知有冇

因為唔係好似以前stafformatic 咁睇到人數上限
想問下係感覺少左位還是你本人唔得閒所以少報左？ 同埋你數據係幾點可以報更？

永遠呢個時間踢落3點 個個星期都係咁

有無步兵真係上到11

weekend lunch hour竟然都無單

我果區唔止我一個

請問你一日返幾多個鐘

全職咁番，一星期休一日，通常星期一

本身三點報，位可能少咗但又多咗人做，阿婆都見過送外賣，又成日同人一齊等單
我有得返都可以返多兩日，但星期一至五得午市晚市中間斷晒返嚟把撚
星期六日就唔憂做袋鼠
結果夾得星期五晚市三粒鐘

聽日北角

點解唔做其他工，全職送外賣

deliveroo提供既服務就已經係美食外送

其實我估到你大約想表達乜，但我想低調唔想咁詳細講，仲之收入係穩定

大家有單未

師兄你全職咁翻揾唔揾到2萬1個月

我步兵黎架，袋鼠有CS睇連登架

點解上環可以0張單 3-6一張都冇